梵蒂岡與北京達成臨時協議後 中國首位主教獲得祝聖

天主教

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

pope 都要縮？好多油水？

成班食煙狗 戀童癖 強姦犯

花地瑪嘅聖母預言話呢個係最後一任嘅教宗，佢會畀人槍殺

（之前若望保祿二世畀人槍擊死唔去，佢想安撫人心，就認頭話自己係預言中嗰位教宗，因聖母保佑至死唔去，但其實個預言未實現，而家嗰位方濟各先係會被槍殺嘅教宗）

教宗 ? 宗你老母個臭閪呀

聽講預言都有一部分講到魔鬼滲透教廷

諾查丹瑪斯話教宗會逃離羅馬

上帝？拜你有春用咩，家陣共產黨黎打你啦

班撚屌玩細路就叻

拆哂d十字架都可以簽到協議

拜撒旦，天堂冇位留俾你地天主教

傾到協議

同我d敵人做朋友
地獄留左位俾佢地

香港個件都奶共

教宗為左5毛錢
與魔鬼交易
出賣上帝

幾時產生天主教係正面嘅錯覺？
而家同魔鬼做deal

有無詳盡？ 點知呢個係

大個出嚟做野先知

幾多賤種用教徒既身份都扮自己唔係仆街

可能是激進信眾做的

叫你個上帝落黎見我

同中世紀贖罪券一樣
難怪會分裂成天主同基督教兩派

基督教正常過天主教好多